依家Joe Biden 最想就係風向帶到Twitter

而忘記Joe Biden 既醜聞

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#TwitterCensorship

why not both

兩邊都有關係，拉埋一齊講咪得

所以要連埋一齊講

根本係同一件事 而家證明根本係一個有組織既獨裁行動黎

根本同一樣野
Twitter 就係為咗佢嘅醜聞先搞到要言論審查

同一件事

所以要連埋講

兩件事有關係

岩

兩件事有因果關係，點會帶得走，不如估下 biden 會唔會「疑中武肺」好過啦，競選團隊中左即刻唔駛回應，取消晒行程

焦點會轉移，所以一定要連埋講

過左14 日咪賴唔到Trump？

岩啊

推